大家點睇呢個youtuber?

之前係連登見到有人po呢條片
睇咗幾條之後
雖然唔係話條條都好好笑
但又好貼近連登仔成日講嘅話題
又講純正廣東話咁
我知南亞狗好多人批鬥
但呢種貼地啲又講廣東話嘅你又點睇？

屌佢連洗冤錄係單春唱都知